泛民打手真俊華: 冇屌過中共冇資格屌泛民賣港

同五毛狙擊手論調一撚樣

@五毛狙擊手
@LIKLN
@食魚有魚味
@真俊華
@慕清流
@waiwaiwai
@波台唔係台
@求銀祈
@先知-穆罕默德

觀迎各位入去睇下我同關囝嘅對話

劉慧卿真係一個仆街中嘅仆街

另外關囝用以下 cap 圖就話本人係泛民打手

建議大家睇返呢個 capped screen 原 post
唔係好長，1分鐘都睇得晒
自己衡量一下

有冇新東巴絲諗住補選時射落海

老實講
經過高登漢室之後、洪非凡同唐三藏大法師
我真係對呢啲時事台 KOL 非常有戒心

關愛座hunter: 泛民賣港
泛民打手: 關生炒中資
關愛座hunter: 泛民賣港
泛民打手: 關生係洪非凡
關愛座hunter: 泛民賣港
泛民打手: 關生冇開post屌保蝗, 放生保蝗中共